到今時今日 再講五大訴求都無意義

直接要求林鄭下台，清算警隊，重組政府！

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

清算警隊，重組政府，立真普選，還我真香港？